美國首批制裁名單 ！！

恭喜恭喜

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

交撚埋689落去

可能我眼殘 狗隊最大個兩粒呢?

聽日高等法院聲援家姐

任志剛衰咩

何妖呢

不過唔知factcheck 咗未
岩岩係睇到

留大灣區啦

有任志剛但無何妖
咩事各位手足要推到佢加辣

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔夠

不過我信陸續有黎

915三百萬人 缺一不可

未fc 唔信住

盧狗 鄧炳強呢

班鳩官肯定即刻搵美國律師幫手JR

fake

法案都未過就貼名單？

範圍太窄，基本上唔做官就冇事
起唔到殺一儆百既作用

喎

我諗都係預期

唔好諗住有得走

ceo .gov .hk

冇妖🤔

引大家炒車好撚好玩？

何妖條仆街呢

on9

何老大

fake news 負皮

行會嚟㗎

咪撚再推fake news

姓鄧個條柒鳩榜上無名，係咪漏左

羅致光抵撚死
反骨仔

Fake news

Fake News 負皮上一頁

Fake News

不推文 由佢沉

揾下有冇自己啦

Fake我
等我開心左5秒

不推文回覆

柒婆子子孫孫世世代代都係留返喺大灣區把啦

屌Fake news

Dean's list

, 未到打飛機時候呀

未fc放返上fb啦

未fact check
Don’t push

姐姐

唔好再推

屌你未fc就唔好po 啦

完全封鎖

屌未fc 都熱門

香港link黎

On9 睇清楚先啦 用個腦轉下先出post得唔得

葉劉呢？真定假

元朗大總統反而冇份
仲有天理既

還我何妖呀

屌你班廢老打手真係好撚廢

何君堯條仆街唔駛填命？

Fc咗你先再post

我真係恭喜你呀

新戰線—Pornhub

李桂華：對果位同事公唔公平呢？

11哥

大佬 王錦星 好人黎嫁

雖然fake 劉業强：關我撚事

屌你呃鳩我正皮

不推文
推行動post

推到加辣

深水埗手足！今晚見！

輸突啦名單

fake news, show blocked user

仲有最入返去，姓劉條撚樣

恭喜各位得獎者

fc左未呀屌你

唉, 得啦得啦.... 已閱, 上一頁~

準時10:30見

不推文回覆
疑死人都要嗌FC 呢啲又唔見嗌FC

政府示範曬點玩白色恐怖
竟然冇人學識

所有官都人心惶惶
好玩過制裁曬全部人
唔知幾時輪到自己先係高招

何妖太低級，未有資格，第二三輪會出現

fake news 死全家

diu

Fake news, 小學雞喺度打草驚蛇。

李慧琼都無份？ 搞錯

推

玩你老母膠啦

哩個post證明左連登仔既粗心大意 咁多人都係睇完個title 就信到十足

點可以冇何君堯

快撚啲制裁啦

唔好推

李慧琼個臭閪呢
何老妖個仆街冚家剷呢

D狗呢屌

都未FC

何妖同老虔婆鄭若驊無份

不推文回應呀

個網址 hk 尾

你柒夠未？

fake news

明顯係行會成員list

不推文回覆

Fake News 就咪貼啦

加碼

咁撚fake都推 係唔撚係呀

Fake啦，睇網址

Fc咗先啦等我仲開心咗一秒

Fc左先講啦

嘩，有冇咁多低能仔呀，咁都有500正皮

狗隊 何妖

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

標題撚樣

何妖呢 ？

Fake

低水準！

對準政權 遍地開花

低死

太細
睇唔清

一起打飛機吧！

點可以漏左中聯辦、港澳辦官員及前官員，佢哋都付出好多

Fake news don’t push

垃圾p 牌仔po fake news 撚大家
分分鐘facebook 個po 都係佢嚟

咩事 唔係行會個網咩

應該不是真正既list

Fake news
不過希望全部都會被制裁

屌你老母 fake news 好撚好玩？

高永文呢？
做醫生講大話！

湯渣

無何妖反而有湯渣

假髮超

除咗恭喜 我都唔知講咩好

狗賊李慧琼呢？

林奠班子

幫港共同 納稅中共 洗黑錢

排名不分先後

*納粹 自膠

blocked

等我仲以為自己眼花
貼政府網咁多正皮

有無搞撚錯？

得咁少

人人有份
永不落空
若然未報
時辰未到

Faked news

冇688?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇何生已經唔合理
唔多信